我係死神，專門審判自殺嘅人

我係死神。

對於我嘅存在係點嘅一回事，我從來冇特別去深究。因為我天職，係去審判自殺而死嘅人。

所謂「審判」，就係睇下佢哋因為啲乜自殺。

可笑嘅係， 人類隨住生活質素變得越好，自殺嘅情況就越多，令我覺得好奇且奇怪。

所以兩日之前，我離開咗地獄。

上去人界，親自去接觸即將自殺之人。

完

wrong